呢度有無人講中國旅行?

短程 遠程 搭飛機既地方都可以討論
唔講政治

澳門一日遊

你死喇

之前去過昆明， 元陽 羅平 紅土地好多年前了， 不過真係好靚

去「中國」旅行！？好危險下喎！！！日本個中國地區就會去！！！

廣州

認真，想知無微信支付無支付寶，上到去生唔生活到？聽講好多鋪唔收現金，坐車又一定要用滴滴，否則好難係街截到車？

係香港高消費得耐 無諗過幾舊水係大陸可以豐富成咁
最近短程去左中山，風景就麻麻，唯獨市區條河同摩天輪可以影下相
動物園$30 有白老虎 有獸虎獸 有獅子
飲早茶兩人飲 70蚊，食素自助餐$30
打邊爐任食$68，浸溫泉 55個泉包自助餐$158

下一次諗住睇風景 去張家界

樓豬個名

廣東省啲所謂景點都係得啖笑

不過我個人好鍾意北京
遲啲想去埋瀋陽 睇歷史

有乜意思

無乜意思
純抵食抵睇
仲有踩單車踩足兩日遊個城，手信就無買因為多翻版

北京 南京 西安 都一定會去

去之前係咪開定微信支付寶好d

一路上其實無遇過一間鋪係唔收現金
支付寶有啲錢係方便好多既 可以試下求其問啲店員肯唔肯入比你 你比現金佢

而家喺西藏

三個都去過，好值得一遊
而且西安陝西菜好好食
有機會想去啲自治區，雲南新疆內蒙都吸引

但不是要實名才能開戶咩？

我一直堅持唔開（亦都開唔到）
唔會有問題的

歷史廣州都睇到吖，話曬都嶺南第一大城，瀋陽最多咪得啲清朝或者之後既歷史景點

屌你老母北京空氣衰到
不過真係好多歷史古蹟

YES 我都係
上次係北京比個大陸大媽串
我問返佢咁你收唔收

廣州感覺太現代，倒模城市咁，
同埋廣東省內感覺好似唔係去緊旅行咁
瀋陽我係想睇偽滿洲國嗰段歷史

廣州舊城區好正

好好彩我去嗰陣都有藍天，超靚
圓明園頤和園故宮長城呢啲都真心世界級咁正
如果去長城好推薦去啲冷門啲嘅
人少好多 睇景都靚啲行得舒服啲
八達嶺居庸關呢啲公廁真係太多人

景點以外，行吓胡同都好有老北京感覺

支持只去中國

去過廣島, 主要睇原爆記念館

call車嚟講用滴滴真係幾方便
點對點上落 唔洗驚表達得唔好搞到好麻煩
同埋成日有coupon 真心係平
同埋didi可以用國際信用卡俾錢

唔洗話只去既
只因為中國夠大 靚既地方好多 爛容容既地方亦都有唔少

你講緊黃沙嗰邊？
我覺得還好啦，可能真係心理上覺得唔遠，俾唔到旅行嘅感覺

唔知點解對大陸電子支付好抗拒

係 而家支那寶搞緊再多優惠我都冇興趣用

越秀 海珠

個次無聊行上越秀山發現左個古墓

我之前都去過幾次呢邊
不過冇乜特別感覺 覺得污糟同舊囉 少少深水埗feel
反而北京路嗰頭嘅樓仲keep到以前嘅特色

最憎天河 成班北佬

廣東省就其本唔駛去啦，冇咩好行，西安12年去過幾日古建築融入到城市係幾特別嘅體驗，火車站一落車見到城牆嗰下幾震撼，值得一去嘅，莫高窟就真係要去咗先啦，破壞得好快，可能過十幾年變人工鳥

有無巴絲去過武夷山？

啱啱喺長崎機場見到推緊中蟈旅遊
個logo「美麗中國」核突到爆
喺日本咁重視美感嘅地方出現核突支那logo
好好笑

想問下上網點算？
又話要實名先買到sim卡
同埋個19微信入面如果有錢，係咪可以離線支付先？

上網可以去鴨記買卡
有啲卡係可以唔洗vpn都上到ig fb
香港買嘅話唔洗實名

19 wechat pay有分香港同大陸版
兩者不互通 好煩 我唔會用
同埋應該冇得離線支付

鴨記d卡係計GB數定係日數？ thx
因爲將來都可能會去好多日西藏新疆之類

微信我之前北京轉機留1晚所以係用過幾次，一定要用大陸版
我係連左hostel個wifi先用
所以就冇試過離線得唔得，如果得既話咁有時大陸轉機就方便

兩樣都計 例如係5日1.5gb咁
印象中gb數唔多 驚唔夠最好買定幾張

dl大陸版支那寶 好似綁定大陸電話就得 支那寶ac唔煩 入錢落去先煩

大陸純講旅遊 屌打全世界
黃山歸來不看岳
九寨歸來不看水
婺源歸來不看村
王家歸來不看院
五台歸來不看庙

明就明唔明就算

五千年中國看山西
三千年看陝西
一千年看北京
一百年看上海
十年看深圳

有幸去過晒

有